Guy Ritchie新戲《The Gentlemen》預告

10.3 大圍哥哥向警察表示想搭的士卻被警察大力推落地

套戲好Guy Ritchie

港譯《瘋狂紳士幫》